是日晚餐

燒鴨 燒肉 番茄蛋 菜心

魚正呀

碟碟餸都好似暗淡無光咁嘅

肥絲

幾好餸

冇胃口

平仔好慘 日日無啖好食

好似佢地全家既未來咁

燒肉

唔經唔覺平仔就4歲

邊個煮？

睇左你咁耐，你全家冇個人係識煮嘢食嘅
真你鄧你個仔心醉，生活係個咁嘅家庭

今次唔用報紙墊枱？